55歲女子接種科興疫苗後死亡，專家委員會審視後相信，與接種疫苗沒有直接關係

Van Persie's Disallowed Goal

支足

明明沒有關係